警務處長要搵嘅係乜嘢着數？ 人大常委會喺大廳，真係一啲都唔使驚！ 志雲頻道

#警務處長 #篩選傳媒 #人大常委會

【時事短評】
警務處長要搵嘅係乜嘢着數？
人大常委會喺大廳，真係一啲都唔使驚！
志雲頻道
（2020年8月11日）

志雲頻道 stephenchannel
78.6K subscribers

警務處長嘅一項新政策，
係篩選邊啲傳媒可以入封鎖線範圍內採訪，
處長話呢一個係最新施行嘅措施，
第一階段計劃，協助一啲佢哋認為唔會對佢哋構成危險，
阻礙嘅媒體，可以行近少少，
其他媒體可以繼續報道，不過就要遠啲。
？？？？？？？？？？？
咁都得？

#警務處長 #篩選傳媒 #人大常委會